SpaceX原定明天進行 Starlink Mission，因天氣原因無法進行，另行通知何時恢復任務

Tesla